射撚夠三分未呀？

關你撚事

Go raptors!!!

當年詹皇怒斬51分好睇好多